[分享］有冇巴打戒緊煙

歡迎大家講下心得，方法

小弟先

已戒一個月
食左廿年，一日半包純萬

本身呢1-2年轉食iqos,
呢排全港無晒貨
買返傳統煙覺得好難食
食左半枝成包扔左了
再無食過

無靠任何戒煙中心/用品
純意志

巴打，我都想戒。
但食完飯個支飯後煙真係好難戒 點搞

係。晚上最難戒。 成晚留留長
以前我晚上會起窗口食3-5枝煙

宜家我落街跑步。跑到喘氣就唔想食煙了